【婚訊】聲優竹達彩奈與梶裕貴結婚

【婚訊】聲優竹達彩奈與梶裕貴結婚

超人氣聲優竹達彩奈(30)與梶裕貴(33)於6月23日在twitter上宣佈結婚，成為令和第一對成婚的人氣聲優夫妻，一眾聲優和動畫監督等業界人士都在twitter留言祝賀。兩人各自在twitter上以手寫文的方式，發表了這次婚訊，過去他們都曾經在動畫《銀河美少年》、《罪惡王冠》、《惡魔高校》等作品合作過。

今年6月23日同時是竹達彩奈的30歲生日，兩年前28歲的竹達彩奈擔任綜藝節目《超人氣法律諮詢事務所》（行列のできる法律相談所）的嘉賓時，曾經提過事務所禁止她雖然不是偶像，但在30歲前禁止談戀愛專心事業，結果在30歲當天馬上宣佈婚訊，是不是已經等待這一天很久了呢？

竹達彩奈twitter原文：

梶裕貴twitter原文：

五等分作者 春場祝賀竹達彩奈結婚
twitter @negi_haruba